臨訓前入黎吹吹水

你做緊咩

睇阿狗

早D瞓啦

誰可知道我心事

訓啦 頭

有咩心事？

瞓係床用ipad睇戲

講啦唔好收收埋埋

咩戲

Ender's game

見識少 未聽過

科幻小說改編電影
幾悶

訓唔著可以做d咩

屌 前幾日貪得意著新鞋，仲要揀正最忙嗰日著，去買膠布都冇時間，刮腳刮到hihi，四日後嘅今日仲滲緊血水，一步一辛酸，而家瞓喺牀度調節緊最適當嘅瞓覺姿勢

講心事

聽到都覺得痛
祝你發個好夢

想瞓又瞓唔著

諗下開心野

天氣凍 訓唔到

講黎講去咪又係個d
諗下聽日食乜仲好

熱完身先訓

聽日返學又食間茶記 食到厭哂

諗緊早餐食乜好 唔想日日食燒賣

7仔撈麵

多謝你